小妹最近有個煩惱♀~~~~~

就係訓覺個陣，
開風扇又太凍
唔開又熱
到底點做好 xd >_<

含撚啦

扮女人

攞完女仔個電話, 人地唔覆你搞到你都變埋女仔!

我係sis黎

之前作故仔假下膠 其實我真係女仔黎

裸睡啦 屌

接受唔到

搵我互射